我再次代表KPOP其他女團向TWICE投降.

我地又再次輸俾TWICE了
唔打了
投降了

Twice師

認輸師

投降師

Twice再次稱霸韓國樂壇

定延快撚D死

黑粉師

宣戰師

我為她點七星續命

女團師

BP,ITZY,IZONE,RV,又輸了

娜璉一個顏值屌打其他女團已經

BP都投降？
咁退款遠征隊可能係最後希望

你要犧牲自己
先換到佢條命

佢拉低哂

非

係Twice面前其他蛋散不值一提

YES

佢拉低你底褲仔

樓主又放負

我兜巴星過佢

你話啲隊友好醜樣個隊？

咩叫我哋.....我哋係邊個？

BP,ITZY,IZONE,RV等等二打六

你不代表BP ITZY我地blink midzy企喺山頂笑緊你地

我可以代

你開心就好

我即刻揾佢做祭品

定係咪T團最後一首mv,睇佢個樣已經好病

師兄你仲病

請祝福我太太

新歌都唔好聽既

得個名
album 得8首歌

奶共團死撚開

Mina對波仔好正

Twice最正都係班日本妹, 其他辣殺黎

秒

班日本妹比韓仔屎眼都開發埋

定延屌打哂佢地